香港越來越多人因為肺炎死

香港空氣咁差，移左民依兩年返黎玩都想死

人口多左姐年年肺炎都係死一定比例